今日開始 去到邊都帶口罩

落街買野食好
番工放工好
去到邊都帶口罩！
直至抗爭勝利

有無手足跟

推到勁過沙士時期

支持

嗯，流感好犀利～

收到

今朝落街冇乜人戴

由自己做起 加油

唔見有人帶 希望會多返
成車得我一個帶好孤獨

戴緊

U are not alone

多謝幫推

人係會病架麻

跟，有公德心，為自己同其他人健康負責任

推 最簡單既事 和理非都做得多
大家做左先

戴口罩！戴口罩！戴口罩！